李林昌（撐送中候選人？）派大批物資 畀利安街坊

米 油 月餅...

佢係咪建制派？

報咗畀禮義廉jetso未

如果佢參選，算唔算收買賄賂？

何君妖d friend

點知道？

唔知乜水

有關係都不了
想成為第二個元朗咩

河妖喺烏溪沙站出現喇

好多非街坊都唔知佢有細佬。。。
推

傻啦，掉錢落咸水海打沙田票王

攞窮佢,反正大把水幫阿爺開大水喉

物資一定要

都唔同姓
不如叫契弟

河妖幾時喺烏溪沙站出現架？

全部要身份證登記，得亞毛拎

痴線 夠麥仔玩咩

麥仔？

麥潤培

物資照攞
票投麥仔